印度運送大量坦克至邊境增援 不惜與中共一戰

btw 印度火車點解可以長成咁

講咁耐係打算好

係打先好呀屌你老母

歐洲運貨都會咁長

汁呢? 無汁好難信

Sorry, 我收返

山地、高山，點用坦克

唔夠一代宗師長

原來依家啲坦克咁型

美國果啲都好長

呢條仲痴線

印度火車唔長點載晒d人

唔係話摺皮軍笠咗水喇咩

2020仲有240p

扮撤增兵成日有,支那好古惑

打先算啦

中國都派緊坦克過去

流浮山坦克

印度佬好似今次真係黎真，輸都無咩所謂 死緊d人仲好管，條恆河keep住就ok

係咪黎真先

強國攪咩閱兵典禮，都唔夠美軍一班火車有氣勢

迴轉壽司

頭兩隻好似係T-90
全國最好㗎啦 俄羅斯都係得精銳部隊有佢 睇嚟真係想打

美國出武器，印度佬出手
十四億打十四億猛蟻大戰。。。

好耐無坦克大戰

大撒幣失敗

支那咁反對印度起公路就係因為對面可以派主戰坦克 但係佢嗰邊地勢同埋公路差好多最多都係得輕坦

而高海拔戰鬥機同直升機性能都大受影響 地面武器會着數好多 中國啲直10就算飛到咁高都會好似磚頭咁鈍

403 views•Feb 14, 2019
拉
Fake news

印度國防部長辛格（Rajnath Singh）與印度最重要的夥伴美國國防部長埃斯珀（Mark Esper），5月29日透過電話討論印美國防合作，誓言建立牢固而持久的印美國防夥伴關係，雙方還討論區域安全問題，不太可能不觸及中印邊境對峙問題。

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

打先叫我

如果支共打輸， 雜帝個皇位仲坐唔坐得住

ok

拉

屌你老味一開始我係到數有幾多架Tank 一望條龍尾就放棄左，點知越出越有

然後支那脫軌

印度都係t90 t72多

炸撚左青藏鐵路佢 餓死摺被軍

幫襯 重慶大廈

代理人戰爭WWIII
印度 VS 中国
(美英澳加紐台日) (德敘朝塞巴越委柬撾俄伊)

正正就係佢哋笠水，所以先要咁
敵疲下一句係咩呀

咁樣係幾多個師的軍備？

坦克我估係預山地失守 係平原打防守，當年中印沖突，比摺被軍一過邊境直撲新德里 成個平原無得守

當高射炮

全世界埋位了

隻抽隻一個印度佬打死兩三隻摺被軍啦

連登=FAKE NEWS集中地

加油呀 Twitter 要stand with india

好似真係T90黎
都好比面中國呀下

支持 理解 尊重

FAKE NEWS

鐵路本身就係咁用
唔係以為真係運到12卡就係合理範圍呀?
打仗調動軍備
一拉就幾百卡咁去

靠印度啦

有冇人幫手fc下

打到新德里 應該係支那飛機文嚟
次次摺被軍打仗都吹到就入人地個首都
但係最後又縮翻轉頭

中越戰爭又係吹到摺被軍就嚟打到入河內

計晒所有車數到有155部
數到眼都花 都唔知有冇數錯

India

महोदय, इस तरफ

支那軍當年經山區補給唔掂。打入印度無耐要走人

on99信支那講

講膽正命平
中共都唔夠印度玩

拖到咁多節+重型車
個火車頭都好撚勁下

兩國開戰
身為香港人
我緊係支持中国輸啦

What 汁

美國支那北韓印度呢啲國家講打仗就黎講咗十年

係 好撚大力

War3不遠了

奔雷手呢？奔雷手！！

係打到新德里外幾百里 但無完善補給先退 唔關飛唔飛機文事 中印戰爭果時支那仲有一大批老兵同劉少奇行市場經濟 國力算恢復翻少少 仲有得同印度打下 印度果時仲廢過摺被軍 兩邊鬥廢 支那無咁廢咁解

打啦你地，好悶啊

講得啱啊

三部車頭

當年法國人都係禁講嫁

打還打 瞄準少少 唔該

到左印度果個流浮山了

有反應裝甲

你有冇打過gta架

J圖就240p
死屍圖就4K高清加3D立體

只係用得無咁方便
但係做定點炮防之類其實好撚好打

28部

印度佬 認真你便輸了
我國戰狼只做外交 唔會打ga

唔會係車頭拖晒啦, 後面某d卡都會有動力同break

支那唔會夠膽打

最弊敵人唔迎戰 出咁多坦克 嚇走人點算

唔好對印度佬咁高期望 睇佢個款唔似打得贏

印度一架火車可以裝1個集團軍

印度人一架電單車都裝廿個人

貨運車卡不嬲閒閒地都50-60卡喎

敵唔過一棵樹

就係要睇支共點厲害法
縮等於係廢柴 紙老虎
打就燒銀紙 點睇都似支共會退
好撚想睇支共點兜

此po已完
拉

入嚟就係為咗睇呢張圖

可以用到下年

fake news 拉

一個師講緊最少一萬人喎
一個營就差唔多

蒙古國鐵路都有幾十卡啦，運嘢就要咁長

睇完好擔心佢地唔夠支那打
啲坦克好似好舊再諗起啲阿叉操作

事實對家又唔解釋同出聲

媽啦

All you had to do was follow the damn train CJ.

CJ ：

當自走炮用都夠玩

大家都有能力玩人海戰

放心啦，打輸嘅消息出唔到戰區
出咗嘅就係尋釁滋事散播謠言

我地又可以食花生

阿叉對撚住世仇巴基斯坦
點會廢得去邊

屌

開盤未 賠幾多

支那都兇得人多

中國軍隊已經主動撤退喇.
班中國軍事專家話突然發現印度高地部隊係天下第一啵.
下次係尖閣列島遇着迷你航母,中國班專家又會話日本迷你航母係天下第一, 於是又有藉口可以走人.

流浮山去緊？

兩個都係吹水垃圾國家

敢閪打咩

28架，一部AA10掃哂

燒中共後欄

個火車頭動力咁勁

笑左
個場戲架火車長到

3個火車頭咁

兩邊滅國 世界美好太多

應該都係。。。流浮山刀手

咁等你個孫叫

應該有團吧

Pin

先*

印度🇮🇳

坦克都運左過黎 算係有誠意啦

拉
痴線post 完都重有咁多人盲推，
重上埋熱門，做乜鳩

樓主好心你pin fake news啦

核平支那

而家啲片咁低清嘅咩

推倒長城

美國吹雞，印度發威！

好撚多架

本身鐵路就係戰略用

摺被軍又要準備step back

唔係話老解撒左軍咩？
唔使驚啦, 幾十年前老解贏左攞左彩唔要地

贏硬, 怕咩

數到好似大約有156架野
仲有兩三條鐵咁既野

打唔到架，因為支那會縮

應該只係去邊境 開軍備名車展

嗰幾條鐵係 assault bridge 嚟

現代坦不嬲都型

中印唔反對一場小規模戰爭

對中國來講 如果仲想避免對美國衝突
就唔可以打南海，東海
有主權爭議得返中印邊境
對方個實力 係有得打

印度莫迪其實同習近平一樣玩民族主義
印度陷入左中國包圍網
(巴基斯坦，中國，緬甸，斯里蘭卡)
唔排除印度會學當年中國打越南咁
向美國立投名狀

本來都話預左幾十個香港大小的土地
比外資搬入來

前年又係嘈過一輪最後不了了之
大家都傾好晒，一人威一輪，轉頭返屋企封鎖對家威既消息 = 自己贏

全世界都知，但中國14億人唔會知
邊個講就拉邊個

係唔係要學埋咖喱文？

sir，呢度有咖喱!

當年中共成班老兵同d建國將軍係到，個個真係識打仗同涯過，呢點已經係好大優勢。

我估當時係識打仗果班打到個山返黎，雖然對面係平原無險可守，但相對地佢地孤軍深入都係死，何況如果人地玩空城，佢仲大鑊，所以諗過都係打贏左就宣報停火攞夠彩就算。

當年出既軍力，中共又係印度幾倍，玩人海戰術係中共陸軍强項，但今時今日同印度玩呢招，起碼無左呢樣優勢先。

仲有，話就話平原，但印度窮山惡水，食之無味，打黎轉下國內視線就得，真係佔領? 人地窮過你呀…

黑暗咁諗
兩個國家都係人命最賤
因為14億人口 加埋差唔多世界4成人口

打場小仗，大家各死幾千人
可以各取所需

莫迪向美國表態
得到美國支持(好像鄧小平打鳩越南)
煽動反中情緒 加大民族主義牌

習近平用戰爭表示自己不畏戰
嚇下堆歐洲國家
符合所謂戰狼外交
一樣鞏固民族主義

扔石頭大戰

解放軍唔係走撚咗喇咩

中國宣傳系統會講到自己大勝
好像中越，中印 都講到自己大勝

只要動用水軍，五毛洗版+刪post
唔係大敗(例如成個西藏被人攻下)

不論大勝，小勝，打和，小敗
都可以講到自己係勝利一方

IIT is pretty good.
They have sharp scientists in India, but lots of them prefers to stay in USA after getting Ph.D.....

2邊都識咁就係囉，是但一邊唔識停，咁都係奶野

fallout

一開波
全世界想食支那嘅國家都有機會出手
仲唔出哂嚟分身家咩
支那肉咁大碗